點解到而家美國都冇人講AV女優絕大部分都係白人

都係白人拉丁亞裔
左膠應該丁變性同性戀黑人先正確

又歧視力架
還我黑人猩猩女優

咁殘障呢?

係喎 唔公平
點解D AV大部份都係黑人屌白女?

男黑人歧視女黑人

唔通黑人女優畀白人屌
咁樣又會屌

BLACKED系列玩撚完
d女通常都好高質

就嚟抗議歧視黑鮑

Black JJ matters

真

搞whited 系列 會唔會俾左膠打死

係呀，有無幫啲八九歲耆英老人爭取拍av就業？班左膠帶頭j先啦

黑人話白人女權係racist然後用大屌懲罰
大巴大巴星落去點計

白人男優 VS 白人女優 -> 無問題

黑人男優 VS 白人女優 -> 無問題

白人男優 VS 黑人女優 -> 歧視

黑人男優 VS 黑人女優 -> ???

=你睇埋我嗰份

你想睇女黑人做愛??

逼黑人做不道德行業 ->歧視

賣唔到錢

如果你公開講唔想睇會否涉及歧視？

到時套套片都係七色戰隊

睇開 ebony

白男屌黑女其實幾有視覺衝擊, 睇個黑女好似狗咁比白男狂屌, 黑黑就不了

Ching chonged

黑人都有？

多謝你提供題材

全黑女人都有嘅 不過極少
美國人應該偏好嗰啲咩拉丁裔 ，唔係好黑嗰啲

Agism
Ableism
Lookism
Heightism
Dicklengthism

你歧視

唔睇=歧視

黑人女仔：...我太大食....冇人征服到我

拉丁啡啡地色其實幾正

咁問心班黑人有得揀會扑返黑人定真心覺得白人或亞裔人吸引啲先？呢個係上天與生俱來嘅審美眼光根本好公平

咁咪就係歧視囉，
以後套套片都要加入黑人男優對黑人女優既環節

之後套套都係七色戰隊大亂鬥就好笑

男同女唔同
黑人個dynamics同亞洲人調返轉
亞洲男人話亞洲女easy成日追洋腸黎含
黑人女係會屌返黑人男溝白人女係race traitor
黑人男個優勢大d
黑人女係比較more perceived as undesirable
而當中佢地覺得有好多文化上壓迫
例如identity politics入面有個說法係fat shaming對黑人女人傷害大過其他race

睇猩猩做愛？

AV種族隔離政策
黑人屌黑人
白人屌白人
亞洲人屌返亞洲人

一白遮三醜

Diamond Jackson
Maserati

最後AV得番男男，黑女。

咁仲死

Netflix 有套documentary講拍av
話如果男優係黑人, 要比返多d錢女優, 係行業規矩

收左皮？比班力架屌白妹又唔得
想點呀大佬
陣間白人屌白妹又話當黑妹性奴
玩撚曬

j唔出？你歧視

對攝影機dynamic range要求好高

dynamic range

咩名？

碌鳩咁大痛架嘛大佬

變性人呢？

睇屌黑妹就好似睇屌猩猩咁

而家有ai night vision

大把

Hot Girls Wanted

同埋太大會皮損, 導致發炎之類問題
搞到會停工

黑人男人屌白人女人冇人會鬧
白人男人屌黑人女人 ＝ fucking racist/white supremacy

暴風女

扮咩嘢吖，識你咁多年

白妹 ＝ master
黑人男人 ＝ sex slave

???= discovery channel

歧視
ＢＬＡＣＫ ＡＣＴＲＥＳＳ ＭＡＴＴＥＲＳ！
邊個唔對住佢地打飛機就係歧視

男黑人反黑人女權
召喚女權人士

純學術討論，黑人男人大碌啲，咁黑人女人會唔會相對無咁緊/深啲，貼合返黑人男人size？

應該係 plural actresses

黑人男優 VS 黑人男優

可能有，你冇去睇/search啫

猩猩野外求歡實錄

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

有啲黑人幾正

證明所有男人都有種族歧視DNA

第一個已經有問題啦
點解得白人冇黑人

最公平應該四P，黑男，黑女，白男，白女
有齊4個角色先得

變種族隔離

真係有咁既av架
個女優名Riley Nixon
打racist

諗起幅圖叫咩nigga nigger niggest

如果good doctor係黑人一定畀班左膠diu死

推

男優有

Luna star

同d就唔叫黑人啦

呢樣真，不過pornhub 入面數埋得10隻手指正

巴打仲未代入左癌心態

白人男優 VS 白人女優 -> 白人優越主義，白人至上審美觀

黑人男優 VS 白人女優 -> 影射黑人係性施暴者角色

白人男優 VS 黑人女優 -> 歧視，潛意識傷害黑人

黑人男優 VS 黑人女優 -> 影射黑人低俗性愛

唔睇人獸交

反而冇咩亞洲男人用賓周仔屌黑人女人

年齡歧視，FBI 唔畀cp 係歧視

睇番七十年代美國啲咸片，多數係幾個白女加一個黑女，而家反而冇咁政治正確

黑人： 你班仆街做咩要其歧視我地 宜家我地好失禮你地咩？ 做咩唔J我？

你自己睇得少啫
咩口味都有
根本種族最平等就av行業

Two wrongs don’t makes a right.

有keep開嗰班嗰身真係修長啲， 皮膚又緊緻啲
係幾正

黑人男優 VS 黑人女優 ->
太黑睇唔到
入左未姐?
洗唔洗熄埋燈拍?
盲俠的內心世界??

唔扯已經係歧視

黑人男優 VS 白人男優 呢

正嗰d多數mix左好多
邊個真係睇勁黑嗰d

全裸監督咪講拍AV

唔屌都歧視
屌左又侮辱

世界和平

歧視女性

相？

唔一樣呀

唔知港女頂唔頂得順支巨炮

需要多啲亞裔仔屌其他裔女/仔嘅片

有race play AV 架

左膠:黑人pornstar= 鼓吹黑人喺強姦犯= racist

Ｄ黑鬼，好陰濕，對Ｄ身型細好多日本妺，下下用盡盤骨力撞條女盤骨，條女應幾痛

唔肯J女黑即係歧視

佢哋既審美觀同東方人唔撚同

White pussies matter!

喂 識法何必破法
左膠都係搵光環搵食

本身都係啦

我屌你老母
我係狗屋轉擔保笑到仆街
啲狗問我咩咁好笑

近排有出 你上ph揾吓就有

咁先好睇

個個都想揀個正既黎屌架啦

會, 陰道會深少少